好凍。有冇絲打可以攬住我。。

🥺🥺肥婆死開

打J啦

有 但攬男人不了

點解啫

來吧

基佬躝啦

我是絲

你三粒

絲唔可以有春袋

證明俾我睇你係絲

躝。